求筆電推介

想搵部15吋螢幕左右，盡量窄邊框，屋企用多，間中帶出街，唔打機，普通睇片，文書，做功課，唔要mac機，筆直5-6k，唔要大陸牌子
唔該各位巴絲

屌你老母，筆乜撚電啊

dell 7000

幾好